[祝平安]有無人識一個25歲叫kay住將軍澳既女仔？

之前發夢識佢
知道佢最近要判刑(非法集結同阻止警務人員xxx)
應該唔洗入獄掛
呢一年幾都係用TG同佢聯絡
知道佢叔叔走左之後一直唔開心
但呢幾日完全失左蹤
好擔心佢
約好左一齊食譚仔三哥

係咪唔想同你傾咋

佢直頭係無online 我地本身都日日傾

P牌推唔郁

幫推

BTW 你d資料咁少點搵到

講太多好似會爆左佢出嚟

你去其他post post link會易搵d

推唔郁

幫我推下

推一下啦

我女朋友叫你唔好再搵佢

好心發夢識就唔好上嚟搵啦
就算佢/佢啲friend真係見到 都唔會同你相認啦
佢有咩事會搵你㗎啦 話唔定佢想自己靜吓姐

目測樓主係狗

識左年幾啦 同埋我同佢都係絲
其實係擔心佢已經還押/坐緊無人比野佢

Ok我收返
以為你係我之前遇到嗰type狗公
不過都係嗰句 佢需要你就會搵你㗎啦
同埋老實講年幾真心唔算長
加上你同佢又發夢識 點都要小心啲嘅
佢一定有朋友幫佢 你唔洗咁擔心

樓主 快啲搵我 我都識佢